尢文圖斯真好樣 牛bb 的

巴薩沒乾爹就不懂踢球了
我大煤球王真坑爹